網傳特首宣布周二及三停市停工停學 政府澄清絕非事實

政府表示，有關社交媒體傳言指行政長官即將再根據「緊急法」宣布星期二及三停市，停工及停學；並且凍結香港人的資產，政府發言人澄清有關傳聞純屬謠言，絕非事實。

發言人說，政府考慮到目前公共安全受到廣泛危害的迫切情況，訂立《禁止蒙面規例》，以加強警隊執法和對意圖違法者產生阻嚇作用，遏止暴力，盡快讓香港社會回復平靜。這絕非隨意的做法，而是困難但必須的決定。

至於有關金管局會訂立《提款法》限制市民每日提款金額的傳言，金管局今日已經發表聲明，強調絕無此事。該局並指香港銀行體系十分穩健，銀行有充足流動資金應付市民的需要。

發言人提醒市民要認清這些社交媒體謠傳的意圖，是製造恐慌，令香港社會陷入進一步混亂。

曱甴林鄭who fucking care

繼續比林志偉屌啦

快到咁肯撚定日日都有mon post狗

屌

又係你條五毛樓主

佢否認即係真？！

好廢呀 濕尻政苦唔怪得連blue object都可以屌尻你

拉

1006
Morning sir

20191006

咁都五毛

10.06，屌你老母

係喎屌

收皮啦

我要戒嚴！

部部銀聯都限提竟然講無咁既事

我錯唔好推

停市信都on9
要搵錢養閘曱甴呀

澄乜撚嘢
重有正常人信港共政府?

2019-10-06 HKT 23:26

拉啦舊聞

2019-10-06 HKT 23:26
拉 + BLOCK

屌你老母放假消息